\section{Результати для простої соціальної оцінки}

На Рис. \ref{result:simple:1} зображені результати тренування нейронної мережі з використанням соціальної оцінки (згори) та без неї (знизу). Як помітно, результати тренування для нейронної мережі з використанням соціальної оцінки виявилися кращими. На Рис. \ref{result:simple:2} можна побачити результати передбачення, під маркером real - реальні дані, with - прогноз побудований за допомогою соціальної оцінки, without - прогноз побудований лише за допомогою даних про торги.

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.75]{images/simple_chart_analyze.png}
\caption{Графік порівняння похибки прогнозування}\label{result:simple:1}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.75]{images/simple_chart_prediction.png}
\caption{Графік порівняння прогнозування з реальними даними}\label{result:simple:2}
\end{figure}

Після оптимізацій та тренування, мінімальна абсолютна похибка яку вдалося отримати була 0.87 для мережі з використанням соціальної оцінки та - 1.15 для мережі без неї.